一落雨就睇到幾多人揸遮幾無風度

我知大家都返工返學趕車趕時間
但揸大遮既人 見到有人迎面黎時 可唔可以舉高把遮先過呢？
啲生得矮既廢老成日都直行直過
搞到成日都比啲遮隊到塊面

呻完

你粒眼珠還健在 算係不幸中之大幸

香港落第一次雨呀？

一係就先下手為強 推開你把遮先

連登仔：讓係人情，唔讓係道理，你咪自己再蹲低啲囉